支爆消息！日本企業正大舉撤離支那！日經：不想被支那連累，近1700家日企申請「撤離補貼」

真心搬曬番日本做啦, 支那三日唔埋兩日又反日, 點做生意

期待所有野變返made in japan

全身除咗底褲之外都made in japan

東莞比雜總玩撚死

邊駛返日本，去越南、台灣、印度，大把地方發財

小日本唔好阻住人內循環啦

東盟發大財

日本係咪搞港獨？ 點解香港仲咁多日資

屌，怪不得支仲係咁臭串啦，原來日資仲未肯搬走。

係日本出世？

聽撚住先啦
日撚日都話撤廠 但到依家大陸乜撚事都無

老實，支國經濟有事你都未必知，除非已經爆到大大獲好似武肺咁

口裏反日
身體很誠實

大東亞共榮圈

支爆要等佢真係爆左起碼3個月先會知，6個月之後就會有官員出黎9up一下話冇事就知道真係爆。至少武肺係咁

j死

其實睇真D, 好多下一代科技掌握左係日本手上, 某方面佢地仲勁過美國, 日本實際上鍊緊10年後全世界既春代, 我印象中已經有:

1) 彷生皮膚, 真人一樣, D萬幾蚊公仔飛機杯等....其實用係醫學上都得, 整容無缺憾

2) 彷生義肢(手、腳, 暫時得2~3個鐘左右用完可以換電再繼續,缺點好似係損耗同重)

3) 高度自我學習AI, 可以作大部份正常交流
(當然無可能走隻連登仔去同個AI姐姐講: 今晚扑野夜唔夜? 佢識答你就驚)

4) 新一代塑料電池:三洋, 輕過薄過現有既所有電池,容量提升, 安全度高, 成本低, 我覺得佢跑贏石墨稀同核廢料電池, 佢先至係下一代手提電話電池

5) 外骨骼技術,. 已應用在工業同軍事上, 個個變超大力士

6) AI無人機技術, 簡單D講美國既水平係殺人於千里外, 日本既方向係架機自己探索人入唔到既地方影相傳出來報告同自動搜尋失蹤者

7) 醫學, 好多以前既絕症都係由日本攻破緊....

稍早前，美國3M公司透露，中國不允許3M在上海的口罩工廠回銷口罩到美國；法國要向中國訂購10億片口罩時，還被要求用華為5G網路訂單來交換。專家分析，當世界其他國家看到中國拿著口罩進行政治要挾的時候，這些國家就紛紛推出優惠政策，鼓勵本國企業回國。

幾時到港資回港